接左火棒買乞衣劏房既業主係咪嚇到賴屎

樓價日日係咁跌
日日有人撻訂

劏房難D囉
廿年後香港變臭港
冇人會嚟